今日泛民和理非兄弟研究好點樣襲擊前線抗爭者未？

上次用鐵通，今次會唔會改良吓冇咁顯眼？定索性篤灰算？

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

笑死人呀3毛
我幫你
不推文

又分化

傻西三毛

831 遮打 三點